申請領取4000蚊問題

佢話
列明帳戶號碼的銀行存摺、提款卡或銀行月結單副本（申請人必須是帳戶持有人）
係咪即係一定要銀行存摺，提款卡同月結單副本？
定3樣其中一樣嘅副本都得？
成份野就咁寄去旺角郵政局郵箱2600號就得？
求解答

法國連登仔真係弱智嫁啵
「或」同埋「同」都唔撚識分

超L線，懷疑係支那，睇唔慣繁體字

列明/帳戶號碼/的/銀行存摺、提款卡或銀行月結單副本

標點又唔識 字又唔撚識
攞個4000醫腦定去弱智中心報名呀

100%支那蝗

Thx

連登某部分人真係好冇口德
9成現實失敗跟住踩9人黎上位嗰d

都叫樓豬讀多啲書架啦

提款卡無名小心
顯示唔到同戶口相關又彈鐘(諒個部門都唔會去銀行查

我覺得設定上係預提款卡有名先咁寫

原文係
顯示申請人為 帳 戶持有人及列有 帳 戶號碼的銀行存摺首頁、提款卡

用頓號=同類並列
者係
"帳戶特有人及列有號碼帳戶號碼的提款卡"

$4000重讀小學啦

廢老唔係有拎個d咩生果金就無4000蚊咩?
點解咁多廢老去排隊拎表

07/18年度75%稅款寛減過4千就無得拎?

其實薪奉稅果度計唔計埋扣左免稅額個數
我拎哂同住父母個額，唔洗交稅

你10成失敗 小學都無讀過

親身交表信封面使唔使寫啲咩？

小學未畢業無得拎喎

綜援果d 先冇

on9

Show Blocked User - PigFriDogEnds

讀完幼稚園未呀你？

拎乜撚野4k
拎傷殘津貼驗下腦啦
正宗讀屎片

咁幼稚園都仲未教既

Citibank ATM 卡先仆街
上面得信用卡number

Block鳩佢就正確 弱智都可以生存 無眼睇

唔係點解要拎4000

點呀 又要講 又唔quote我嚟覆？

我都有問題
打比如我自住個楝樓唔係我名 (e.g. 我父母)
但係我負責比差餉 (其實我都唔知有冇受過惠 )
我想問個4個格仔我應該剔邊個?

係 柒咗咪認 最搞笑係柒咗又要𨳒人

唔好提 我都係辣殺 我都要申請拎

大陸班文盲無教育電視睇唔緊要
依家睇番啦

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌你，同我爭負皮

要印埋張a/c卡比佢

連登無可能有人申請到

第三
提供同派錢比你個戶口 證明戶口係你。
上網 print 張月結 ，轉帳單比佢都得。
總之證明嘅話我係你有得.

發窮惡就見得多
估唔到發蠢惡都存在

你係成功就唔會拎4000$啦柒頭

唔係啵
佢話有受惠上年三糧個啲就無
個陣生果金都有三糧

去報幼稚園先啦 樓豬

雖然上面D師兄話是但一樣, 但係我建議樓主俾晒果3樣文件, 廢事一陣申請唔到無左$4,000大元就唔好啦

話晒樓主都等緊錢報返小學課程進修下

係幼稚園

自己睇常見問題

搭單問佢話2月1號起接受申請
咁應該而家寄比佢定2月1號先寄？
如果要2月1號先寄d人咁急去搶申請表做乜9

問你讀緊小學既呀妹都識答啦
上連登問
On9

腦殘無藥醫架 你個4000留返黎買棺材啦

通常日期以郵戳個個為準